肥婆究竟對社會有咩貢獻？

試舉出一個
舉到半個都話你叻

屌你老母留名

造就減肥產品市場

提升炸雞店營業額

fatc fatc fatc